港澳辦自行宣判郭榮鏗公職人員行為失當罪成

癲撚到

法都懶得釋

鐵證如山呢句真係好好笑
係法庭以外既地方conclude證據確鑿

快啲一國一制啦唔好煩

中港共有咩留番同彭斯講

支那式法治係咁
法庭做個樣嫁炸

所以先覺得好笑
外國人真係睇到黑人問號

緊爽: 外國勢力不得對港共事務指手劃腳

港澳辦應該做下樣
交呢份新聞稿去法院, 叫班法官用篇文判郭有罪

拉布係歷史上全球發生過幾多次

你當呢度大陸呀

習慣左清朝審判

夏寶龍同駒惠寧擺明土佬

賭幾多
林奠會唔會郁手?

鐵證如山邊座啊

上到庭咩？

on撚鳩 擺明自己柒撚大左 死都要企硬 愈整愈柒
一唔係就直接dq/告鳩佢 出新聞有鳩用

篇文行文小學雞到

哦，睇下今個月內會唔會DQ吧~

明目張膽干預啦

為23條舖緊路
邊個投反對DQ邊個

火神山

7婆多得佢唔少

推

支那程序係咁

中共快撚d滅亡

罪無可恕，毋須審判，立即槍決

宣布埋槍斃未?

出埋判詞

厲害了中共

我地應該學Thai咁整返啲meme笑柒班支那人日日9up以為講2句就可以做大佬

仲好啦 r爛曬塊臉

單單係肺炎已經令全球化影響力大減，如果中國依家比人制裁對佢影響係好細，因為肺炎事件都預咗會比人搞，所以中國先有持無恐搞咁多小動作

其實破局好簡單
議員宣誓要效忠港共政府
港共政府話你唔係效忠緊我，DQ咗議員就得啦

三權分立？

4權啦CHING...

安心等取消關係法

你係咪調轉嚟講？
肺炎玩殘經濟，更加要做外國人生意啦
除非冇諗過搞好經濟啦

過招

我話邊個有罪就有罪

一權

即係點?炒魷魚?洗唔洗追索人工?
成個特區真係膠到無人信,邊個諗到香港會由世界第一變成中國其中一個縣

判左幾多年
成班法律界離地撚睇到眼都鯨埋自己讀咁多年書原來白讀

個妹仔敢唔郁手咩

佢痴撚咗線

直接切走司法系統

On99

班OMDB為左自己專業($$$)點都唔會認

中國依排已經走咗去吹風擴大內需市場
同埋「需要同外國人做生意」同「可以同外國人做生意」係兩件事，制裁係外國對中國單方面既行為，無得到中國揀

妨礙司法公正？ 雖然香港已無，都唔洗咁掦

呢句野d支那人最鐘意講但真係好撚on9好中二

呢度唔係法庭，唔需要證據

咪就係，直接告啦

全世界除香港仲有咩地方係由自由開放變獨裁封閉？

藍絲直接入稟法院判罪啦
想見證香港司法死亡嘅一刻

收番香港啦 拆關

好快有藍屍去Doj 法院示威架啦

「原本可以十數分鐘就完成」
我dllm啦
財委會都用二百幾分鐘先掂啦
明明一開始係陳維安唔肯出現先搞咗咁多個星期
郭榮鏗跟足議事規則做得冇多冇少

＊＊＊＊＊＊
對於港澳辦對港了解嚴重不足，無理取鬧，故意中傷立法會議員在立法會準確執行既定事務表示強烈不滿，港澳辦人員如對本年度之立法會事宜了解得不清不楚，乃代表該等港澳辦人員嚴重失職，應馬上問責辭職，免得為中共中央政府添煩添亂。

完
＊＊＊＊＊＊

告完一定兩邊玩到人大釋法
依到撚只兩個月咩
基本上國歌法今屆唔洗諗

你老幾呀，痴鳩線

罪名成立！
咁點丫？

越搞越柒

OMDB呢
OMDB在哪裡

凌凌漆逐樣實現

讀法律根本就係將人生浪費喺戇鳩野上面

佢要擴大內需市場哩個一路都做緊，做唔做到大家有眼見
基本上，內需係做低端大陸人生意
有錢嘅大陸人唔會用國貨，睇汽車就知道
而唔好唔記得貿易協議對於知識產權，專利哩啲限制
所以內需真係用途只係令工廠，低端企業唔好執，可以keep住請人，但同時佢哋生產一定會干犯協議
最後只差一輪貿易訴訟引起注意，大陸就真係要鎖國
唔做外國人生意賺外匯嘅下場就係加速用香港白手套換外匯，結果都係死

點解琼子唔拎返主席做？

你想聽名義上原因定實際原因?

合符国情

我好清楚，所以其實中聯辦應該屌柒琼子

Push

吹水多，計落至少要郁三個
當郭即刻比人拉，下個係逃緊生主持，半個鐘選唔到又拉？就當真係拉，再下個白頭佬，捉埋佢都近9月立會選舉啦

遮住隻眼不如話法庭I can't see shit算啦

點解唔係？

幾好幾好，最怕敵人陰濕，光明正大做壞事就全世界人都知，睇怕中共狗急跳牆了

擴大內需市場講左幾年啦師傅
問題係佢冇入口做唔到內需既產品出黎呀嗎
想知幾時開始講內需，你打上去問鄧升兄啦

痴撚咗

鐵證如山 無需審判 立即槍決

——國產零零漆

問題係中國解決唔到今次肺炎引起既國際問題，所以佢先唔洗再理國際壓力搞鳩香港，對佢係講依家加強對香港既控制成本係最低

真係好, 香港所有法庭可以即時關閉, 所有職員即時解僱

咁我都裁定中間亂扮哥犯下殺人，搶劫，擄掠、強姦、非法禁固、私刑

證據確鑿，人民裁定

刑罰是永遠都做中國人

呢度唔係法庭, 我對眼就係證據

清算陸續有來

依家係習近平親自出馬做show, 同以前搵個低級官員講廢話都已經唔同層面啦

遲早文化大革命 成班藍絲又有得回到至愛既青聰歲月 享受上山下鄉既日子

捉埋主席啦 副主席有問題
主席係到做乜
中共啲亂官賊子 做唔撚到野

我話你有你就有

即係唔駛法院啦

中國人係垃圾鐵證如山

大陸一向黨大於法
黨有黨既機制

如果好似你一開始咁講，制裁對佢影響真係咁細，佢都唔需要再將做緊嘅擴大內需老調重提
結論就係今次肺炎唔計佢大陸停工停產嘅經濟損害
剩係睇歐美消費力大減，企業外流都知道佢係傷到就死
所以佢用香港做政治籌碼，換取更多政治讓步啊

中共法律特式. 未審先判. 中聯辦就係法律.
正式在香港上演. 難怪馬道立都頂唔順.

依家直頭唔撚洗用一國兩制個名

做曬所有野話你知依家一國一制

佢做緊三樣嘢
1.擴大內衰需
2.一帶一路
3.瘋狂偷技術

再加大數據AI加強監控

有幾多成效唔知

宜家局面係企業外流，佢就要吸返佢哋去大陸
咁簡單邊到調轉？
強如美國，唔理賺蝕，都係同大陸做緊生意

新聞稿釋完法後就新聞稿審案
厲害了

馬道立：感受唔到中國想影響香港司法獨立

人治上腦

有錢嘅大陸人唔會用國貨,
如果佢唔比你用外國貨呢

如果冇肺炎，其實一帶一路嘅政治得益真係好大
唔可以唔讚佢，只可以個天睇唔過眼
整個肺炎切斷中國資金流，一帶一路可以宣告玩完

而偷技術哩樣嘢，假設冇肺炎發生
之後嘅情況只會係：唔偷美國，偷其他國家

真係痴撚咗線

講真如果今次咁英美都扮睇唔到，唔做野既話，都幾肯定香港玩撚完，一國一制

快啦，一國一制了

唔係開廠就做生意，搬走就唔做咖
就好似美國大豆有冇喺大陸開廠？冇喔
但一樣係做緊生意，唔可以單單睇廠房咖

中共啲人個腦裝屎

快d achieve個網頁

係dq就快手唔好係到講啦，我都好想睇美國會點出手，人權法會點制裁班狗官

咁就開心了
要大陸班權貴，既得利益者同班賤民一齊用低質產品
食開鮑魚要你食罐頭鮑，再要你食素鮑
一定好大反抗，仲好

你知唔知哩兩條友以前負責新疆

Sorry，我講得唔好，我既意思係肺炎事件所引起既問題，就算加上香港議題，都唔會令制裁加重好多
而且係環球經濟大衰退時，國際社會可以提出既經濟制裁法案力度根本有限

9up完咁又點?
告佢?

的走第一個之後直接任命

既然係咁，班舔共派應該由今日開始，全面杯葛郭榮鏗主持嘅所有會議……梁游嗰時佢哋都咁做架啦

可能真正殺雞取卵係講緊殺中國呢
全球一齊瓜分中國
好似凡爾賽條約咁

中共=法治

中共式法治喎
呵呵

Cut him off now!

可唔可以告佢誹謗

加速主義急速進行

鄉下佬呀

癲 不如直接衝入立法會直接三讀過啦 洗鬼投票
人地跟足個制度玩，己唔夠玩又係場外發神經

popo直接位佢入赤柱啦

支共應該行出嚟，大大聲講：我就算無咗關係法，無得洗黑錢，都要香港實行一國一制！

如果你可以咁樣干預一國兩制
自己行宣判
咁就一直都無兩制過

可唔可以反告佢誹謗

好似大陸拉官員下馬咁，不過佢郁唔到郭榮鏗

林奠就係跟呢份稿讀？

伊朗

進化到用新聞稿釋法

比曬犒，搵緊人跟，睇下邊隻奴才跑出

而家真係連戲都唔做

真係CLS

加速主義

快加速欖炒 一國一制快 最怕你唔做
到時資又走唔到 睇你地啲權貴點算

利申： 窮撚 乜都冇

今次到基本法第六十三條收皮

第六十三條
香港特別行政區律政司主管刑事檢察工作，不受任何干涉。

三權分立
大家只係有觀察權

第4權兩辦睇晒3權,地位超然

講野完全唔係官腔mode
用字好低層次

審都廢事

話說民建聯係拉布先驅

yes

佢真係當自己係法官

已經係廣東省香港市

國際裁制力道其實有限 你封銷香港資金 其實英美歐自己都有損失
比較可行係對單頭 姐係獨立制裁個人
但維尼依家定於一尊 擺明大石札死蟹 香港既做唔掂就炒 強國既搞唔掂就降職甚至落馬
10個投左共既 都只會舐維尼鞋底
所以講到尾 都係靠香港自己人

我爸是李剛-->我就是李剛

咁計
李慧X咪仲大罪？！

支那狗講法律

隔住個牆係度作文

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

A

咁都仲唔係干預？

不嬲都做緊
而家係做 show 之前唔只做，仲係真金白銀
家電下鄉汽車補貼數到聽朝都數唔撚完
問題係佢所有高科技最 value added 既野都要外國進口核心元件

懶到西咁, 喂要做9人都唔好咁懶啦, 不如搵你個辦公室清潔姐姐宣判D友仔公職人員行為失當罪成啦 法官法庭廢7埋佢啦直接宣佈自己係欽差大臣搞掂

小不忍則亂大謀
佢本來忍多忍就搞掂
偏偏香港就好似 3175 啲老散咁
612第一野輸左唔止蝕
721再落多注
831又落，愈賭愈大，槍都出埋
到家下真係 all in, 不過通常都係爆倉收場

周所鳩知

鐵證如山

柒婆心諗你出少口聲當幫忙啦

又要bin c
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

比霍梅尼熱普城騎劫革命

其實第一個比支共收皮既金融中心係上海,
而家到香港

民國時期上海市是世界上僅次於紐約、倫敦的世界第三大城市，亞洲最繁華的城市，此時的上海就像一個縮小版的美國，在這裏你可以見到世界上各種膚色的移民，當時的大上海是亞洲唯一的世界金融中心，世界的各大銀行，保險公司等等都落戶了上海，上海也是民國國民收入的重要來源，有着中國錢包的美譽。

基本法22條已唔存在

你覺得律政司做唔出？

香港 勝在有死身體

快d DQ上法庭再釋法

急不及待睇中共出醜了

講真有邊個想香港搞成咁
你老尾成日攞香港做炮灰
支共成日做撚埋啲小動作想點

真係小學生治國

佢講就係？

呢度唔係法庭 唔需要證據

上訴咪得囉

官方野都咁撚多問號。
小學雞中文

戲都唔撚做
講到明一國一制
快撚啲攬炒啦
無野可以輸啦

賤畜中國機關

中聯扮直接打網誌一條龍遙控拘捕行刑執法咪得 洗乜浪費咁多錢搞法庭

做乜鬼嘢

over the dead body